石門彩福私藏政府內部使用口罩

經過見到佢地d員工係reception個位攞出黎派口罩俾自己友
上面有csi字眼

大部份都係用緊呢隻口罩
點解佢地會有？

其實係唔係一早出面都有得買？？🤔🤔

唔係 不過呢兩日真係多左人戴 懷疑政府俾左啲藍絲/親中團體先

報狗啦, 唔賣得嫁

聽講係非政府人員唔用得

我自己office得番兩盒都未拎到口罩同酒精搓手液 要十幾人分 睇到依啲新聞勁嬲 我地問supply拎口罩就勁難拎 但街外人有得戴

有冇影個盒
有相有真相

戴親果啲公務員 黑警 消防

有冇公務員回應下?
依段時間唔好去飲茶啦

好明顯就係公司提供
你影人地前台職員大頭做咩
錯嘅又唔係距地

wow

推

親中團隊有先

好符合國情

香港人賤過地底泥

定係睇錯左CSD 呀

呢隻上高都有印字

知客雞, 俾D黑警屌幾獲咪有

我有frd做懲教都係幾個人分一盒

正苦用個隻個邊有寫csi

可能便衣黎

有

利申：用過，郵局暫時仲有得供應俾郵差用，遲d唔知

有
寫住CSI
但我發現周街綠色既都好多寫住CSI
唔通周街公務員

有

利申 非紀律部隊公務員

以為石門彩福係一個日本妹

個罩有寫明 csi
同埋同出面街買嘅口罩比， csi 呢隻比較長同埋比埋闊

結論
人地公司有提供口罩

帖已完

Push

其實公務員會派，年年政府都會派幾盒，儲儲埋埋有十盒八盒有幾出奇

公墓員偷攞出黎賣？

小心建制派，乜都唔做，收割抗疫光環

收到風
早前有ADMIN問每人要幾多盒 / 1人1盒
但依家都未派

agger

報警

政府一定喺用csi, 有盒睇

你老母得罪你?

仆街政府 又要偏私 所有其他市民都唔喺人

你自己都講咗個答案
中國人式管治 一啲都唔出奇

CSD黎架 屈臣氏之前買開都係呢隻

咪撚on99出黎柒

睇黎好多巴打以為你講
正苦用個隻 邊有寫csi（？）

…正苦用個隻 個邊 有寫csi

今晚同啲藍絲親襯去呢度食飯

個老闆都藍啦，廣東話都未講得正

幫推 好多五毛想轉移視線

台灣口罩

政府口罩有印CSI
黑警應該都係用呢隻

琴日佢哋全部都冇戴
有人中咗所以戴返？

又衝出黎柒

csi口罩即係？？？

懲教處出品

屌政苦還屌政苦,影人大頭放上網批鬥做咩?

唔影點俾到大眾知

懲教工場做嘅口罩，通常供應俾政府部門用

睇黎好大件事 推先

on9少陣
你明唔明個問題係咩？
假設真係懲教口罩
係唔可以俾私人機構用

最後張相條女

lm

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

其實嗰度下面有一個政府嘅換新身分證中心
會唔會係嗰啲公務員分出嚟？

咪係
公司提供政府口罩仲大獲wor

政府就係想你地死
黃絲中招記得搵藍絲

無知一問
有咁嘅規矩？
收番市價入庫房得唔得？

政府口罩優先派發予支持者保皇派
等政府順道交待下一億口罩存貨傳聞

重要大橙字
驚死人哋唔知佢on9

嗱on9仔，再講白啲
如果CSI口罩流出市面
一係政府內部有人利益輸送
一係有人偷嘢
明未呀

姐係政府物資
但市民拎係可以俾一個既
如果大量就
口罩都有inventory
要問倉拎

政府要咁做奈佢唔何
但一定要俾公眾知

算啦，CSI口罩極廢，條鐵線會彈番上黎，我寧願帶自己野好過

政府都有啲部門係向商營機構賣嘢賺錢嘅
例如天文台同地政
某啲高規格嘅專業資訊無向大眾公開
要嘅話就向政府買
不過實際商品就真係好似無聽過

呢個真 㩒極都反彈

我剪開個口罩黎睇，果條係純膠帶黎，唔係金屬黎，所以會唔貼鼻漏氣
但有得用好過冇咁解

唔比拿去做人情的

尋日行過美心皇宮都見到！

唔得
因為係犯人整

如果得的就同中共拉人坐監做工人強制勞役搵錢一樣

唔影就話無證據,影就話批鬥

結你老母

4頁成堆人錯重點
又話咩政府野唔好用, 咩影人大頭

現在最嚴重的係有人偷政府物資去賣,而且應該係一箱箱一板板偷
一盒市價50蚊起標(炒價唔止), 呢個係貪污CASE

認同
帶撚到隻耳仔好撚痛

係

遮一遮樣都得掛，佢都係拎果個人姐，要屌就屌派果個

你都係想扯開話題姐,心照LA

屌你老母

一係就影佢地櫃枱個盒
一係就影清楚佢帶住口罩條邊3隻字
求其影條友戴個綠罩，真係求其咗啲喎

報警, 涉嫌盜竊

理論上csi口罩唔會流出市面

手持一手料，可考慮報ICAC＆各大傳媒
ICAC
電話舉報：2526 6366 （24小時熱線）
投函舉報：香港郵政信箱1000號 廉政公署收
親身舉報：香港北角渣華道303號廉政公署（24小時舉報中心）

WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 63836568或致電：63836568

立場
報料電郵：report@thestandnews.com
報料telegram：

港台

巴打應該食開屎

圖4幾靚女

武漢抗議 病毒鎮壓

重要唔密氣 帶左其實同冇帶一樣
但勝在足料夠厚 雖然又硬又唔貼面

大家諗下街價幾高
要成間野內部玩口罩放題消耗量幾大

幫手偷的袋左幾錢

最撚離譜的係內部公務員自己都r唔到一盒,而有人玩後門貨

又幾似喎

我地部門完全問唔到supply拎 得番一兩盒過期貨係到
政府內部都無得用 點解仲有貨比私人機構 cls

CSI好野黎
政府造的

懲教工業

佢用緊政府物資都唔影得？

有咩問題？又輸民意？on9

政府口罩其實唔好用
入面會起毛粒
戴左反而好易打乞嗤

俾佢走！輸民意架

精彩

Corrctional Services Industries?

係
禁極都禁唔落
廢撚到

真係好灰囉
全個section 17個人要共用一盒
但放工番屋企就見到有人拎上網賣

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

唔影點知係邊款口罩呀

彩福係唔係親共商戶?

兒登仔黃衛兵係咁架啦
小心被人屌左膠

屌 呢個濕鳩政府真仆街 鬼唔望政府快d死

我屌你啦
佢地偷偷摸摸咁拎出黎嫁
一定係知唔係買
同埋唔係全部人用同一隻
係d呀姐自己拎出黎自己友用

你知唔撚知救護自己都唔夠用呀
反而呢班酒樓呀姐有得用？

公平咩

解釋呀港共政府dllm

左膠想翻盤？無咁易！

正視聽

係未搞清楚件事之前就影人大頭 擺上網批鬥
你是試想下 如果你係返工嗰個 年初三返工
見公司提供口罩咁咪帶囉
點知無端端比人影曬大頭擺上網
咁前線員工做錯d咩先
距知道自己帶緊嘅係政府口罩？
係錯都係管理層/彩福嘅問題
要屌就去屌管理層啦 影d人大頭 博出位咩
況且宜家連彩福係唔係用緊政府物資都未fact check

免費食飯都好合理呀

偷偷摸摸咁拎出黎 所以一定唔係買嘅
巴打你知唔知自己講緊咩😂

救護唔夠用 酒樓阿姐就唔係人命嚟
況且你唔好講到宜家好似末日咁啦
你講到連救護都冇口罩就真係嚴重左d

要質問佢地

真

細心留意既話會見大部份廢佬都係戴csi口罩

up

樓主柒咗就認啦

呢張幾靚. 個女

雖然影左大頭，但都睇唔到csi三隻字

我屌你老母啦

公務員都未有得囉

係咪求其一個屋企有公務員拎左返去用

賤格

距你老母
識打字未
弱智就死撚出連登啦

下雨天留客天留我不留

酒樓阿姐要救急扶危又可能接觸病人咁高危又真係有需要嘅
希望啲政府資源優先俾佢地用喇

Agger

弱智就收聲啦

Push push

阻膠又屌人影大頭

唔影又口講無憑 , 戴左口罩都睇唔到樣啦

前線員工就係要知道係政府野, 公司係用不合法途徑取得, 然後舉報,
唔舉報就係幫兇,咁樣既隊友你要黎遲早都係害死你, 應該手起刀落斬草除根

P牌仔想學人帶風? 含撚死啦廢柴

好有民意呀四眼仔

載哂口罩影左都認唔出啦

似係

三張相都睇唔到CSI囉！鬼知你係唔係看圖作文。

係喎 啲人仲話係好野黎
好條撚咩
又拮面 痕到仆街
佢媽閪仲實係過期野
真係好條撚 唔係買唔到我都唔柒用

慘。。。啱啱落麥當勞買嘢. 入面都有3個staff 帶綠色口罩.
佢係係咪又用緊政府口罩?

係咪要告埋麥當勞?

其實監犯整個D質素點架?

-0-0

似
留意有冇民賤聯既人派

正你老母咩

你真係on9架wo
人地想影個口罩呀

藍絲團體可以同政府申請拎口罩架

新年送禮送口罩 dllm

大家真係當我鳩噏㗎? 幫手推post啊

收到消息：政府高層收埋大量口罩！留比自己家屬用！公器私用！

好撚多人偷出黎
我識嘅都幾個...

利申：自己買

push

咁叻下次你影囉on 9 仔

如果公務員自己拎出黎自己用唔係拎去賣都有問題?

好柒喎五毛
想spin去大西洋？？

工作時有需要就自己拎

拎超過工作需要既咪就犯規

對任何政府公物都係咁

記住政府無講過派口罩俾公務員私用

我office一盒都冇 之前emergency訂果D都唔知幾時到

工作時有需要
點先係有需要
每個人個需要都唔同
我無病 但驚俾人傳染 咁係有需要？
我一日用四個 又會唔會係拎超過工作量既口罩？

雖然有人偷口罩去賣係要報icac
如果我唔係賣，拎左幾箱口罩但係派街坊又點睇？
但重點我覺得係要政府拎呢啲口罩派市民先呀

好簡單
起辦公室帶幾多個，咳一次換一個係唔會有問題

但無故拎啲新既離開公司咪有問題

政府當然應該派口罩
但公務員操守係另一回事

話唔定係過期csi口罩呢
大撚把過期貨公墓園seafood照拎幾盒話比朋友乜乜柒柒

如果無受潮 , 放五六年唔係問題

咁公務員健康正常政府都要保護
唔係個公務員請病假影響到工作
都係政府蝕抵
904 既原意都係咁 放公務員去睇醫生

按規距，公務員非工作時間既個人衛生政府的確無義務要照顧

但道義上政府依家係做得好差
先會有民間各出奇招去自救

偷出黎賣比酒樓?
定係港共派比自己友?

追究口罩俾咩人拎係其次
解決供應口罩問題先係首要條件
我係咁諗

好心你啲弱智仔唔好爭住出黎柒啦
Csi個款同普通口罩有啲唔同架
公務員實識分

點解公務員先有CSI字？邊度出架？

政府出比公務員嘅

好明顯係寸緊樓主 綠色口罩就一定係csi
咪衝出嚟7啦.

有傻仔fw 去tg谷
大家準備一齊炒車

咩group 好想入去睇下....

衛生署都用好多，果面護士多

其實唔係唔識打字
係大陸仔先會打呢個距

果邊啲護士多？屌你公立醫院都唔夠裝備 有無諗過我感受
DH停啲非緊急service根本就唔洗接觸咁多大陸西
做病房首當其衝果班就無裝備 我屌
我就一定罷硬工

我係話政府會戴口罩既部門不止黑警，仲有其他部門